# README #

### Cos'è questo repository? ###

Browser Autoit che ti permette di navigare con un custom useragent

### Con chi parlo? ###

Lo sviluppatore si trova su [realizzazione siti web piemonte](https://www.carontewebagency.it/)